【波比神】鑽2之路 實力躺分

單排/雙排/彈性/團練

不定期開台

求教玩波比

有問題都可以問

最後一場

目標:唔好再趺鑽3